有冇ASSO/HD grad 好葡萄DSE仔

以前一屆會考10萬人，而家一屆DSE得6萬人，大學學位又多左，考試又容易左。

如果遲幾年出世，或者唔洗讀asso/hd，直接做大學生

其實佢地再申請jupas都有機入返

而家jupas仲受唔受AL成績表

要3年內？
BTW 讀asso hd有料都入到u 啦

所以標題係 asso/hd grad，dse應該輕鬆過non jupas